有無人有興趣合租

有無人有興趣合租, 可以分租同平d
(只限絲打)
唔煙唔酒，少潔癖，乾淨
地點想港島，九龍，可以再傾下，最緊要係大家夾到。

隨時可以入住
Budget: 五至六千

.

港島有興趣 20+ 絲打

tg me

仔ok?

男生女相 ok?

gay ok？

靚仔ok?

係咪同床訓?

完未

絲打有興趣 我有倍單位18000 （可以傾價）3房1廳 500-600尺左右 可以3個人夾租 你budget 5-6000 價錢可以傾下

利申：旺角近波鞋街

老閪....

我想合租
有無巴都搵緊

個名都唔係好壞姐 當初開account 口頭禪黎

巴打有興趣都可以考慮下

50年樓齡都租萬八比人

合租果個要睇清樓主個名

我自己住，可以考慮下收你平d租

我屋企人開既價我都係幫手搵下人 有得講價

畢直一千有冇得傾？

可以一齊訓有無得諗

我都想搵巴打合租

岩岩問左屋企人話可以16000蚊

我搵緊絲打wo

旺角唔考慮了 thanks

自己開po啦

有人同你租先算啦 丫婆底底都偷 名都嚇親人

小心已經自爆
快啲轉username, del po

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

樓主可唔可以置頂？唔該曬

Okay!

樓主搵到人夾未

有興趣？

如果男朋友間中會上嚟訓一兩日介唔介意？想夾，5000 budget 最好

做咩唔同男友一齊租

巴打想搵人合租

可以tg我 但油尖旺不考慮了

巴打 我搵絲打啊 自己開po好嗎

麻煩放租唔好add我啦

麻甩佬得唔得
比埋你果份

東涌新村屋3房2廁
現有3人，一對情侶巴絲，一位絲打
尚有一房淨
有意

唔要你

變性人 ok?

有興趣，real?

我有興趣喔 我係絲打
budget 五-六千

最好旺角太子油麻地佐敦土瓜灣九龍城

我同你夾呢